日系真係好老土

求一個唔老土既日系牌子/一件唔老土既日系衫

利申 香港見到個堆以前成日買 依家真係買唔落手

係日本行街9成9牌子d衫又係勁老土

U記都係日本

V

乜野係老土?而家興復古, 係咪即係你講嘅老土?
自己睇雜誌買衫啦

Classic你識條春

話說呢兩件tee我都有(現實睇係差唔多顏色)
條jeans係ae

發現襯落Zara tee+jeans係靚過moussy+jeans

發現日系衫既問題

1.唔fit身 moussy tee係free size既

2.用料問題 料厚係有質感但有時唔需要咁厚

3.性價比 zara tee $79 但著得靚過 $300 moussy tee你會點揀

復古依家復緊8-90年代
但日系既老土係停留係千禧年代

留名等睇有人話moussy tee靚d
雖然我都見到好多人著

Classic既話歐美牌子仲classic啦

柒到

戇撚鳩，話比你知咪又係比你攪撚到老土埋，你個人老撚土就認命啦。

正常女仔求其去zara執幾件tee+jeans都唔會老土得去邊啦 再唔加多計blazer/jacket
今年最興既元素/名牌齊曬
反而普通人亂咁著日系真係會老土 潮人另計

Nude jeans

Yohji Yamamoto

又踩jm9

Muji

男仔不嬲話無所謂既
女仔唔睇上身以為係男人
呢種褲呢種鞋乜依家仲有人著

希望連登仔醒覺
1999-2009 d日系tyle真係好撚柒
唔該跟返8-90年代或者10-18既品味

[img]

都話男仔我無乜所謂 不過左二成個韓仔咁都計日系
右一件皮褸個款個色都幾娘下(親身經歷 有呢隻色既褸 超級娘 )
右二淨睇上身件皮草幾貴婦feel(但太oversize)下身又襯埋闊腳褲變左不倫不類咁 你自問想做暗黑系潮人可以咁著 但女人既話我寧願佢行貴婦路線

呢種超正

香港買日系衫？
上0101買吧啦

好娘

妖魔鬼怪

And wander
Tnf purple label
Visvim

有冇女裝推介

Niko and...

cav empt undercover descendant

一分衣九分樣

Dcdt
呢班垃圾連登仔識條春咩

樓主你咁既樣著咩老土架啦

你又知我咩樣
你著開日系嬲嬲豬呀

有買下d鞋 褲
但上衣真係好老土
後生女著扣曬分

一分都要拎足架
雖然我自問樣有八分

連續兩日開po踩日系
樓主style最靚最潮

樓主日日開post踩日系衫係咩心態
覺得自己著歐美韓風高尚d?

男仔著下日系潮牌我無咩意見

日系唔係老土 係簡約 唔易out
唔係一定追潮流先好睇
復古歐美韓系都有好多好柒好老土

見到樓主啲回覆以為自己有精神問題幻想時間過咗一日
明明琴日見過差唔多嘅post差唔多嘅樓主回覆推咗好多頁

調返轉 日系係太多 唔夠簡約
我係欣賞歐美+韓系既簡約
簡簡單單tee/blouse+jeans已經好靚
唔洗搞咁多野
但柒野老土野個個系都會有

日系（唔計潮牌）單獨一件item黎睇係好簡約
只係佢地襯好多layers所以睇落唔簡約
講到尾都係睇你點襯

所以你咪老土

單計item無意思
著衫係講成個look
如果唔係大陸人就唔會柒啦
佢件件單品都係名牌靚野
同埋有時唔係佢係一件間條衫所以佢好簡約 eg muji
而係個cutting用料用色令到件衫襯出黎係一個好簡約既style eg日系就算一件白tee都好厚身同偏黃tone
唔知你明唔明

所以我最尾咪話睇你點襯
個人老土既話你著乜系都會老土

以前著日系係真老土
著得個人唔夠靚又貴
依家求其著件tee/blouse+jenas化埋妝已經好正

其實最緊要係睇樣同身型
矮 瘦 就韓仔復古型
高 大隻 樣sporty就歐美型
高 正經樣就日系 英系

根本係個人咩樣同身材就定左你適合咩型
就咁單純討論某個系好唔好睇係閉門造車

錯啦
高 大隻(靚仔) 韓仔型/歐美sporty/公子型
矮瘦 日系文青

Btw男仔黎講啱既 因為行啱style會更加型/靚仔
但我就係認為行日系文青風既女仔行其他style會更加靚/正

你用日系呢兩隻仲老土啦

上次未俾人笑夠？

靚女會唔會係學校識唔到朋友呀
你太靚排斥你呀？

我係廁格食飯添

睇下咩日本牌子啦 collect point個堆就真係越出越老土
但nice claup,dazzlin 呢堆正喎

呢種先係女人

Zara打手？
我發覺你讚過zara好多次

成個post最有建設性既回覆
Nice claup好似唔錯
Snidel我都好中意

我都覺矮瘦先日系 有名你叫蘿蔔頭就知多數日本仔矮

我欣賞佢夠平民 d款又多(抄得足)

順帶一提
呢幾條女個妝仲老土過d衫

Pageboy

有d單品可以接受

Cospa

好啱巴打你

lm

Snidel D衫冇翻3章我都唔敢買
淡色碎花

又係你
上次收咗幾百個負皮嬲嬲豬呀？

著開1910年代日系

我會著呢d

又係你條MK 妹 收皮啦

從來唔會嬲嬲豬
宣揚同追求女性美係我目標
女仔應該化妝整容著靚衫去達到完美既外表

cdg

佢地咁著唔係柒
但著其他衫更能突顯佢地既美貌

你地d日系女幾時先明
唔係唔俾你地著日系
但如果你地著其他衫其實會靚好多
6分女變7分女 7分女變8分女
而日系唔會幫你地加分

日系都分好多種嘅
大部分人都係鍾意最簡單個類
只要你個樣正正常常，已經可以好好睇
其實每個人都有自己喜好
唔駛踩低人哋抬高自己嘅

咁真係老土買唔落手呀嘛
我都係表達返我個睇法
如果表達睇法係踩低人抬高自己
咁你地記得唔好話欣宜肥

U記係比靚仔著,唔係比毒撚

自認毒撚
不過Pop Team Epic嗰條line 真係可以當另類潮牌

歐美興minimalist boxy cut 點睇

老老實實 u記靚仔都搞唔掂 第一版張圖
都係睇咩類型靚仔啦
最欣賞男仔行陽光sporty/abc風

Beams好型

樓主呢d叫淘寶系

係淘寶抄snidel

無錯 潮牌既野都係隨心架姐
有心既u記卡通tee都可以變潮tee

精神分裂？9月3號先話自己成身u記

不了
有幾自我感覺良好都唔洗著成咁

假膠post

淘寶乜柒都有架啦

知你韓狗好撚潮喇

Ok啦 咁貴都唔靚就食得屎

屌你老尾呢個叫潮

從來都唔需要潮
我一直強調係人著衫唔係衫著人
著得人靚就係好衫

所以咪話老土

睇埋個傻閪樓豬上個post
結論 樓豬 zara h&m 打手

揀啲正路嘅日系得唔得

Moussy最大路啦
你搵你認為最靚既日系衫俾我睇
我話俾你聽點老土法

其實唔一定有牌子先係日系。。
普通裇衫+格仔長裙+皮鞋都好日系
唔否認你post果啲好有女人味，但日系都有女人味既衫

我係專吹奏大路野
等d品味獨到既日系潮人嬲嬲豬

大路野咪u記

你啱 所以應該係日系衫/打扮真係好老土

日系個種有女人味既打扮唔係真係有女人味
佢只係將女性既元素著曬上身 eg lace 淺色系 花花

大個啦 真正既女人味唔需要上身而係散發出黎
女人就咁著一件西裝褸(參考我post個件)分分鐘正過你著條日系lace裙

樓主唔識襯衫就起度踩日系
唔係日系老土
係你著得好老土呀

U記就67啦

WEGO啦

香港人既身型真係適合著歐美style嘅衫褲咩
淨係身高都有問題 根本著唔到人地個款出黎
啲衫又大件 你估人人著到咩
相比下日系一定係更加適合香港人著
你收幾多錢出post踩日系 吹奏h&m zara都冇用

U記卡通tee唔錯

阿婆衫
等我仲以為幾巴閉
收皮啦唔該你

大家唔好理樓主啦
又開post屌日系
佢係韓風撚黎

一件單品已經好老土點襯到唔老土 求教

日系都有好多種喎
有暗黑 有文青 有原宿 有複古
你拎啲個別例子話老土

垃圾樓主仲係唔肯面對韓風垃圾就係咁屌人著日系柒

本來我都算啦 睇下佢咩taste
點知post件阿婆衫出黎俾人笑

樓主會唔會戴埋個狗圈

其實樓主係咪肥婆
著唔起日系嬲嬲豬

黑色口罩走唔甩

樓主威到話要著日系果啲人嬲嬲豬喎

男仔我唔敢講
女仔點解唔啱歐美style pkj又肥又矮都著得起

呢條女夠矮啦掛 一樣著到所謂歐美style(雖然我唔覺得係歐美 有時唔洗跟足既 可以tune返啱自己個樣同身型)

真正既潮係老土當時興呀
著曬潮野上身個班先最老土
認真諗下我講咩 唔好盲反

衫不嬲就無咩用
除左著得人靚
韓風著得我靚就係好衫
因為我更著重個樣靚多d

老土當時興
咁日系你又話老土啦
咁即係？？？

果個好似係衣架裝飾黎
唔好咁無知

又係你條傻閪

其實你話日系(btw 對你對日系嘅理解有啲保留 睇嚟你唔太知日系嘅精髓喺邊)老土唔係問題 個人觀感冇話邊個啱邊個錯

但係你一講自己鍾意著zara hnm真係得啖笑 垃圾當上菜 真係得啲冇品味嘅傻閪先會鍾意呢啲左抄右抄 無視quality嘅fast fashion

仲有女人味嘅問題 又係好主觀
有人鍾意Phoebe philo夠簡約
有人鍾意alaia突顯線條
有人鍾意dior valentino夠elegant
以上都可以話有女人味 但係你就否定晒其他風格

其實你冇好好研究過嘅就唔好出嚟開po獻醜啦

(利申 著開u記)

Sor 平時睇慣人睇嘅野
冇睇開寵物野
對唔住

唔撚理老唔老土
我剩係覺得你好撚煩同長氣
係要開post開到人地認同你
活係自己世界

利申 乜鳩style都著 唔使話我日系撚

唔好咁on9啦 韓系一定係頸圈加黑色口罩
呢件衫係snidel出 都算日系大牌 關韓系咩事
我深受日系所害先勸世咋

所以大家覺得日系潮
我咪覺得老土
咁簡單都唔明

咁你覺得老土咪即係真正既潮囉
你自己講

著開mmj frgment nbhd 不知幾潮

pkj都好吹奏
你真係覺得佢著得好睇？

生得樣衰就著咩都柒，
生得靚就著得幾柒都靚。

唔關style事。

佢 d眼光差到

你有個靚樣加好身材，著到個阿姑咁都係潮流

見到吹奏pkj真係笑撚咗出聲

可能我諗得好簡單
我最欣賞你講所謂既fast fashion 夠平民同著得人靚
因爲我覺得人根本唔應該曬錢係所謂有品味(而其實無)既衫上面 日牌仲要貴
而作為女人 樣先係最重要 咁著/襯衫最基本既作用再突顯你既女人味 令你更加靚
我唔中意日系衫/打扮純粹係覺得佢著得人唔靚既話幾有品味幾貴幾潮都無用
相反你五十蚊一件著得我靚我都會好欣賞

Dior valentino衫無研究開
袋同鞋的確有女人味 不過大部分luxury brand都有
唔係班女人唔會咁瘋狂

乾物女 你話自己唔係日系無人信

我覺得潮=人地覺得老土 eg花花衫
我覺得老土=人地覺得潮 eg日系潮人
利申 未來潮流教主

我明 我係人板
利申 阿姑打扮 樣carry曬

例子圖

男仔著下潮牌無乜問題 幾正

又唔係話好睇到話佢係潮流達人
但會幫佢加少少分 至少唔係減分
一個女仔應有對得住自己既打扮
你明唔明

嘩阿樓主 你係咪精神有問題
唔好再活喺自己嘅世界啦

我開始明你點解要吹奏pkj
你同佢一樣 都係活喺自己嘅世界

唔覺得會幫佢加分喎
佢次次著啲衫都係突顯佢嘅缺點

有冇圖睇下
佢除左成日中意露胸之外仲有咩缺點

樓主審美觀狹窄到
是但搵個人認同佢啦
佢連續開2個post都係想人認同佢姐

Wego。。。

樓主一定係d跟風狗ow yeezy fog果類啦
過多幾年仲有人記得先算啦呢d style
日系呢就屹立不倒

好慘 兩個post都冇

有幾樣野想表達既
1.女人係樣>衫 日系女唔好曬咁多錢買衫左襯右襯去整容化妝執執個樣先
2.女人著衫以突顯女人味為主 得閒轉下style無問題 但著得人靚係最基本
3.你認為潮=老土 老土=潮 唔需要著潮野 u記tee都可以好潮

日系衫比較細件啲⋯款式就見仁見智，有些太公主款的我也不太喜歡
Zara女裝太大⋯而且冇咁耐洗⋯

好慘 又要出黎話比人知自己眼光有幾窄

波鞋我著男朋友買個d阿婆款
佢先買yeezy
我淨係中意過97xundefeated個對

其實就算係咩風格都要睇下係咪岩自己
口味呢啲嘢好個人㗎咯 就算比你着到全身韓牌 歐美衫都未必一定令你好睇咗
同埋係睇你點配搭... 其實如果個樣唔掂或者carry唔到太成成熟同太女人味既衫咪又係唔好睇

自己carry唔到就叫人唔好著

暫時搵唔到一個女仔著日系衫係靚過簡簡單單著一件fit身tee+jeans

都話唔係carry唔到
係有其他style著得更靚更fashion咪轉會囉
順便勸下世

樓主係咪好得閒
好似啲廢老咁冇嘢做就搵嘢鬧下博存在感
二個post不斷被屌都覺得自己無問題？

以前日系真係好撚柒
係近年先好返d

無人天生就有品味 品味呢樣嘢係要用時間&金錢浸出嚟

你話作為女人樣係最重要 我會話作為人 成個外觀/俾人嘅觀感都好重要 你嘅樣 衣著 儀態 舉止都會影響到其他人對你嘅感覺

著衫唔係淨係睇款咁膚淺嘅 每一件衫嘅布料 織法 剪裁都可以好講究 而(我覺得)女人味最fundamental嘅宗旨就係講緊你對你嘅外觀有幾講究(好父權 )

keep住著fast fashion唔係問題 但係相對地你識嘅人大多數都會係差唔多嘅質素 品味&50蚊一件衫 靚極有限啦

樓主講嘅普通一件fit身tee加jeans都可以好靚係啱嘅
但首先要有好身材同靚樣先得囉
諗下一個啤梨咁嘅身型點樣著得條jeans靚呀
樓主俾個幾個例子全部都要有身材先著得起
另外著日系個種女人味係唔同歐美風
日系女人味係偏向溫婉嘅女人味
歐美風格俾人感覺好搶眼又sassy
唔會係大部分男人鍾意個種女人味
所以樓主係呢個男性主導嘅論壇講呢啲都係哂氣

日本係潮流既先峰

咁啤梨著日系都唔會靚
所以我話樣>衫就係咁解
女人搞掂左個樣同身材先好講著衫

調返轉反而我覺得男人係中意歐美causal style但散發女人味多d(又唔係要跟足露曬胸 取個平衡點 著fit身tee同jeans都係歐美style)
係連登仔崇日姐

punyus

啲老女人可愛唔黎就係度話女人就要著得有女人味
講到尾咪又係睇唔順眼人地青春過你

一日一post

Fit身tee+jeans都叫唔青春
Btw可愛唔係著衫著出黎 係個人性格

你都戇鳩 你個名夠月野兔啦 咁你唔撚係日系呀？

著開collect point

米八高 巴打

我以前係

根本樓主個假設就係條女身材好好同氣質好
咁先可以著貼身嘅tee又唔突顯自己身材嘅缺點
事實上著衫就要跟自己身型著
所以衫先要有唔同cut
樓主不停只係識講fit身fit身就有女人味

其實著咩衫好講身形

男仔黎講
瘦撚行日系好睇d
大隻撚行歐美
調返轉就會怪怪地
韓系我就認真麻麻

女仔
比你鬼妹sporty身形 緊係歐美好睇d
矮得得 kawaii果隻 就日系會好睇d

佢著乜都唔老土
佢唔鍾意既就好撚老土
明唔撚明？